大陸妹應該點溝？有無巴打有相關經驗？

同慣香港d女溝通 唔係太識同d大陸妹講野
同佢地whatsapp好突兀
求賜教